有無人可以幫我打個電話？

59096053
條友打過好多次黎...但唔知講咩話，似鬼佬黎

打左，我同佢講 Angel 放假，唔使再打嚟

條友仲係咁打黎

有無英文好既巴打幫幫手